呢幾個月對你地返緊份工有咩影響？

工程業，完全冇影響
其他行業係點？
係咪真係咁慘烈

星期一準備罷佢老味

廚房 旺撚到仆街
深黃餐廳
日日被懲罰

建立黃色經濟圈

零售 依家要炒多份散

老實講我已經無返工好耐，本身做sales

邊間 好唔好食 想懲罰

幾個月前好唔好景

有積蓄？

做到我想舉旗
屯門區

Yes 跟本年頭已經開始差

IT無影響,照接project
好多零售/超市搬哂上網做
IT好難死

幾間證券行執笠

飲食 經常拉閘收早

老細藍？

又話HK NO IT

機場返工，明顯小左機黍，之前好多短暫停留既機，宜家好多機黍到都要過一晚夜先走

見底，所以都要認命返工

運輸 開唔足工

10月開始仲要行埋條戇鳩例
我果到 啲turnover細到得撚人驚

證券行一年都執幾間，正常，我識人做過金管局講既

主要係佢拿用戶啲股票再抵押拿錢去投資，操作失誤就收皮

睇你打字 都知你係返垃圾奶共航空 等炒啦你

無影響
唔做靠內地人既零售根本無影響

係尖沙咀番工，其實人流係年頭己經少左

不過唔關我份工事369

做裝修 只係小左銀行做 （大圍經濟問題 唔關手足事）做住家office做到仆晒街

的士夜更，生意慘淡，少order

預告無花紅

日本老細 其實唔關事
係商場都拉閘唔到佢唔收鋪

今年美國最大券商帶頭零佣金，證監修例又收緊咗管制，先導致好多細行無得做/唔想做。呢行唔係fintech公司根本無得鬥，夕陽行業來。

冇

test

Uber
平時冇咩影響
但架車俾tg打中架車2次
冇仇報

番工聽得出老細同事有幾咁憎黃絲

告佢啦 拖糧刑事來

It狗
公司新成立係咁請人

本身sales 不過職已辭，生意差加上本身都唔想做

都唔知佢打乜尻

手足幫你地制造左銀行果邊既生意

細行咪執得勁
滙豐仲係好撚好數

咩工，多廢中？

零售
生意少左三成以上

物管 冇

院校，有時返工時間少左，因為地鐵唔開，但人工照計

做倉 無分別

開藥房，生意跌4成，大量自由行區嘅同行執笠。

工程 密密做
係無地鐵 搞到要claim的士

公立醫療。冇影響。
私家唔知。養和靠大陸人好似少左生意。

人工加少左

中央圖書館
返緊工果陣要mon住新聞
然後TG一放就走佬

其實我諗除左旅遊業 藍絲餐飲 平時做開大陸人個堆既鋪頭外 根本做開香港人生意個d都冇影響

利申：身邊暫時未有一個fd因為今次活動失業 減薪

IT
冇減薪凍薪
仲要大膽同老細deal過左農曆新年加薪 最少升一個level

咪就係
食支那條水食咁耐唔洗還
係香港仲老馮咁做支那生意

你正正常常賣家品 點會冇生意
抗爭都要買紙巾洗頭水日用品啦

請唔請programmer

LM

俾人炒左 因為公司唔要pt

無影響

audit狗，忙到仆街。

工程好難揾工

身邊幾個開舖頭零售業嘅fd 都蝕到入肉，有個話準備新年前執左 一係大鋪搬細鋪

有無幫中資行做

啲防水唔使做咁足架
結構唔使唔實

紅的？

頂到得番自己就賺

電子產品開發

做外國人生意
零影響

中資pr
支拿狗唔敢黎香港搞event淨係叫人北上

沙士嗰陣都生存到，無問題嘅

次次都星期一罷！完全無影響休星期一 當罷左！

唔影響，公司做local客
係mtr早收有得早收唔扣鐘，爽

係，我仲轉到工加左幾千，都係aim local客既mnc

好奇怪，d人講到做生意實賺，但其實做生意本來就係投資一種，有賺有蝕

冇哂地盤 金門應該又就炒工程師

我教結他，好多學生個個星期六日都發夢，收入少咗一大截，有一兩個月真係 10k 都冇，以我知道好多行家都係咁
但唔割就係唔割！「核爆都唔割」唔止係句口號！ 革命既成本我願意付埋一份

N展仔
份工獨市生意，世界末日都應該冇影響

所以...好難揾啊屌
但我無怪過大家，我返緊part time頂緊
#光復香港，時代革命

請唔請我

金融
個市係靜左但客繼續黎

冇影響

冇影響 我做公營機構

美資銀行 無影響

啊屌你 輪住上熱門

太小人 我罷過幾日
港豬都係繼續番工
到你女朋友 仔女 老婆 比人輪姦先醒咩？

做銀行被炒了完啦好嘛

米記餐廳，除非有活動，日日都好撚旺

日資百貨 同舊年同月一樣業績

做小左 津貼多左

好多呀頭被提早退休
房地產

經濟差搞到俾人炒無咗份工！

So what ! ? 人地無左條命都未出聲
做住兼職先 繼續課金！

係呀，星期五六 1點收得工

11.11 早上七點 和你周圍塞 大三罷

告9佢啦
唔撚洗比面佢
打工為份糧咋

Event
係6-7月少左十幾萬
而家又忙到仆街 排到十二月好多日子都full

屌 我身邊個個NO PAY LEAVE
NL最撚仆街
擺明減你人工吹咩
利申：零售，進出口貿易

手足頂住

同意做香港人生意

應該零售業最受影響

Business
多咗公司要執柒 都賺咗筆水

Part time 比人cut咗無工返
做住伸手黨先

冇乜分別
利申：醫療界

中資？

同樣係工程 完全冇影響...
可能我地唔係落site工人，做design work

搵定工 趁佢個人係到去勞工處告9佢啦
仲係到拖拖拖 就唔好要份糧

電影後製

多野做到仆街

蝕錢唔夠人手都唔請人

Artiste management
無乜影響，係無乜商場event接啫
廣告、電影、雜誌照拍

個D垃圾零售抵死喇
邊個香港人長期日日買奶粉 益力多
我公司批發副食品十八區日日都有送
真係唔多見有影響 D行家都係咁講

做傳媒 主要收入係廣告 早排炒完人

辭埋份工

返緊銅記某間成日遊行會經過嘅酒店

因為11月係結婚嘅好月，淨係處理客人點樣安排已經頹左

你話影響實有，年尾bonus、個人攰左（前線）

利申：做咩都唔割，會繼續支持

告佢和轉工啦
on99 no pay leave一定要雙方同意

會唔會係因為沙士先頂到

0影響

越多中資裝修我就越多生意

start up 科研, 完全冇影響,

無

生意小左一半

就算冇影響，今年都冇花紅架啦

一撚樣係工程狗，一撚樣係忙到仆街

而家it grad job 18k mean, 45k max

HK GOV NO IT

同條女去發夢囉

即係拒絕佢會當你自己resign?然後可以再告佢？

收左皮

花紅少咗定唔出
未知

岩岩請完
如果我遲d罷工罷到比人炒介紹比你typescript btw

岩岩請夠可能遲d有

無影響加一

影響不大 少咗班藍客仲舒服咗
不過業主好似準備賣鋪走佬

冇影響 自己心態就有影響
功作效率應該係之前既2,3 成

你full time定part time
part time就無計
full time出月薪通常合約有寫明每星期工作時間日數
逼你no pay leave咪出少左糧=扣糧
佢要求你no pay leave用咩方式? 口頭?

銀行，成日分行都無乜人

有d同事quit左但請唔返人,人手少左,要做埋佢地d野
d濕鳩文職位以前好多人黎見,而家1個都冇

我見佢地話仲要填form夾日子放
應該唔係口頭
Thanks Ching
識教人了

老實講貿易戰影響仲大

冇影響

零售，生意跌少少 10%-15% 左右

老闆黃底 但每次商場關門，早走都扣鳩員工錢，商場關門全日就扣一日錢

法律界，無影響

工程界,冇咩影響

保險，啲同事無野，繼續平行時空，我四個月無開過單 無咩心情跑

我都係 ching

Hedge Fund
零影響 仲請多咗人
可能就係Long少咗港股

我係做cargo bunker買賣油嘅中介公司

我係會計部part time， 唔好話呢半年，由上年開始啲中國客開始收皮，而家勁多星加坡同越南客

完全無

現場影音

好靜下

有d

啱呀d人連罷一日都唔肯

多左同事善用政府資源抗爭

對公司無影響，對我影響多啲
要多左拎假，遲到早退

天水圍sales 專做街坊生意
個個月都爆數

保險 內地客無左8成左右
本地都算正常

冇影響 罷佢老母

it狗 9月轉工 加左60%人工

養和係少左人

IT 一樣做到隻狗

文職冇影響 反而因為同事KEEP住走(嫌人工低) 我有得加人工

做多左野，不過自願性質。

社福界

識人做地盤 冇新盤開 手頭上啲盤都收收哋皮

老實講 0影響
我做外地分部

生意跌8成
嗌我唔洗反
抵佢地無生意 成間鋪都係藍絲

same 走咗人唔請番
垃圾公司
做死人咩

營業時間縮短
有次搭的士問咗兩句話多少有啲影響

+1
利申 公司專做ANZ客

無影響 只係好多藍屍客入嚟講佢啲歪理
好想屌鳩佢 但忍住繼續賺下佢地錢都好
惟有陰啲陰啲咁窒下佢地 然後就會無聲出
但佢地又會照樣下次嚟

本身做IT，而家多咗好多客搵我哋報價

而家物管仲請唔請人

零售... 十月全年最好生意 on99

睇咩工種
自由同朋友圈子做嘅工同消費無關
所以完全無影響
但洗費大左 因為要黃色經濟圈

IT界 零影響

it dog
０影響

有工返唔代表人工高同好做

返工環境仲好左咪完

我知有幾多國際律師樓IPO team炒咗幾個associates十年前又係咁，平時同公司做嘢做到命都冇，一有事就炒鳩你

做政府工程
無分別

醫療 完全冇影響

8月轉工，加左25%

銀行業 (非中資)
影響不大
但多左好多大陸客比人cut戶口

航空業
好l多深藍高層同d外國空姐空少文宣
罷工會俾人問

why

Lab狗
依然要日日ot

零售
做外國人生意無影響

一啲都冇
全世界頭幾大公司(in this industry)

零售 但賣緊果樣野都算係夕陽行業
等緊比人炒

做商場A&A 暫時沒咩影響

但聽講有D 大型既商場A&A (過億) PROJECT 就HOLD住

宗教修煉團體 D藍絲信徒照修煉

無影響

如果到咗總站啲人頭暈唔落車會點
會唔會停咗係度？後面啲車咪入唔到總站？久而久之會唔會成條線塞晒？
定係狗鐵會直接車啲人返車廠？

車身有冇燒熔左？

it
繼續underpaid緊

邊個聽日返工 就係鬼

辛苦哂手足

舞台
冇影響，啲人就算死人冧樓都歌繼續唱、舞繼續跳
就算好撚少觀眾都show must go on.
就算直接cut show我地都係糧照出，仲唔使做添正

零售業 上個月少左30萬生意

人工少左1500-2000

不過冇所謂 最緊五大訴求 缺一不可！

咁慘

整餅既，冇咩影響

完全冇影響
做緊間馬照跑舞照跳既公司
下年照樣升職加人工拎Bonus

工程竟然都冇影響
我之前做碼頭維修 身邊好多判頭 代工 佢地話好多地方cut左代工 碼頭上落貨明顯少左好多車
BTW工程真係8成藍

細鋪零售 啲生意無乜影響 係得1-2日因為黑警衝入商場 搞到無生意
但頂唔順港豬腦細 辭左職 全職發夢

開網店local客
生意只升不跌

日日ot 月月多幾皮

我都係

美資銀行sales
生意有影響
但期待攬炒

裝修，d清拆還原job多都接唔晒

晒相/影證件相（唔係快圖美
多左勁撚多人影BNO

老鼠樂園
少左客無花紅
其餘都係咁

無左份工

裝修 無影響

無乜影響

銀行BO
工作上冇大影響
但係少左人resign
平時每個月都有人resign

藍屍客 通常都問題多多, 又唔係買得多

私家醫護，完全無影響
係放工要去遠啲搭車，或者無車搭

係, 日日坐係位狂追新聞

教育
好多學生係到嗌五大訴求

教育 零影響
1111罷佢老尾

化妝品sales 極大影響
不過本身自己做緊果個牌子都極藍＋公司廢
所以好多同事都辭職走左
人工係真係低左好多 不過唔緊要啦 最緊要光復香港

傻啦 咩年代呀
行行都同IT有關
根本IT最好搵

未畢業 私補接唔停手
小學𡃁仔都話同狗仔絕交

被炒咗。翻緊part time

少咗支那人嚟香港簽單
不過公司D生意呢幾年都麻麻啦
賴得就賴 乘機縮數唔加人工
屌佢老母

因為今年6月開始提倡要血債票償， 6月份開始做到仆晒街，好多人日日ot爆鐘， 啲time off 多到放唔晒

freelance, 50k去到25k 左右，我已經算好，有d 同事平時冇儲開要搞到借錢，好彩早兩年夠旺

返幼稚園真係0影響
學校唔表明得立場
對住學生唔講得
從來冇家長因而罷課

有兩個黑色印
問咗車房要起底油再油過同焗過
一打中就反彈到唔知去邊
車手足走重要過架車啦
車壞咗可以俾錢整
手足俾人捉咗就少一個

工程界經常提早收工， 但係糧照出， 希望大家繼續努力

Btw冇圖
唔聽俾人篤灰

屌 我冇得收早

準備好凍薪 甚至減人工

不過算得係啲咩

無乜影響 我金融的 仲可以早走

戶外用品PT，好好生意

真作育英才

Um...六月開始罷工，到八月比人炒左，
心情愉快。
唔係全職邊夠班人渣玩？

冇辦法 證監唔敢打大老虎 咪做啲戇鳩野出黎扮做左野比人睇

電訊界表示無特別影響，本身年頭已經話中美貿易戰叫大家洗錢小心啲

本身返餐飲
其實年頭都差左好多 大集團都決定執笠
所以其實唔多關事

美心旗下
番唔到工咁濟
好在有第二份freelance
但我表示 手足做得好

斷手未?

成日早收工
利申 銀行業

始終有共資

旅行社跑數工 宜家做放工做Part time

好多強國客搭上搭搵我

利申外資

超五星酒店
準備冇bonus

小學畢業？

做生意
就收皮

十年前就係

無影響
日日都好多野做

生意好左，明明公司有自我審查

呢個真 仲要覺得其他人好蠢 自己最醒
狗眼看人低

有無加人工

醫護行業 忙到仆街

我開補習社，個個星期六日都休半日去發夢
生意只係夠交租

但我想講，做補習係最應該本土的
你的工作技能離開香港就係零，你的客人亦只有香港人
好想建立到黃金補習網絡

航空業
少咗好多客但唔知點解呢排又多返少少
啲大陸人又話唔嚟香港但依然見到好多大陸人

其實小學生係咪真係知道發生緊咩事
之前搭車有啲小學生會講黑衣點點點 唔記得講咩 但成語個類 話亂 個啊爸就噓話唔好再講喇

教育
仲忙咗 可能家長逼細路讀多啲書廢時要做毅進仔

應該多左香港人去旅行？

冇乜影響

使緊大專
大部分高層都係明白事理
無大影響

都係啊11月開始就好多
不過btw通常啲外國客都依然覺得香港好安全

OT少了

冇哂大陸客打針唔洗做等收工

利申：做診所

好耐冇開工

jillyouknowwho

空姐 個個同事改晒名 個個都驚俾人篤灰
連罷工都驚秋後算帳 想罷工又唔夠團結 so9sad

做緊大專
冇影響 仲要好多同事lee個月離職

仲係有好多大陸客 說好的唔嚟香港呢

好多都轉機既

出飛去旅行 來回都爆

平時返工又一樣工作量

根本無分別

做炒散promoter
期期都好多份可以揀
時薪仲加咗
不過我都返少咗好多
應該難請人 鬼叫佢成日星期六日要人

屌係囉話咩旅遊業衰退
呃唔到我

酒店業
客少咗
賺少咗係真
我工作係hea咗
但同樣少咗花紅
份花紅凍過水 未炒人算好

9月頭兩個禮拜咪衰退

不如10月尾開始 因龍因航每日的確少左20-40班機 對比起之前

工程撚
無影響
準備聽日學下渣雞頭 預備將來有用

都係嘅
因航都撈唔掂啦

醫護
長期都咁忙，所以冇分別

真係無咩影響

地盤狗 無分別 間唔中有咩大事公司驚無車搭仲比人早走

【召集和理非】聽朝7點唔知點做好？入嚟睇下有咩最簡單嘅嘢可以做！

其實罷工一日
只係叫人將呢一日嘅野之後OT追番

今年少左好多黑雨，八號或以上風球
理論上香港有quota搞幾次一日罷工而無實質損失

希望有人明我講咩

個個都冇影響，睇黎距離攬炒目標仲有撚排

咁睇黎對香港經濟無太大影響

×內地
✓支那

都係嗰句做開支那生意嘅食屎
紅黑商店會俾人裝修

總之所有同支那有關嘅都食緊屎

影片後期

公司炒咗一半人，淨低個班要減30%人工。

個brand就執
冇大陸客買
打算唔做了
垃圾公司

辛苦曬

廣告畀
好忙

完全無說好的冷清左
節日照舊瘋狂落廣告
飯都唔得閒食
我屌佢老味

地盤Grad E
完左個盤聽日轉盤
完全無影響

Site Agent, SE, AE全部黃
同聲同氣

照樣做狗，多少關我撚事

邊個brand?

頂 你個名同我一樣既
L字頭 韓國品牌黎

本地蛋糕店
同以前一樣手冇停過
反而仲做多咗

成間得我一個罷
腦細出左聲唔好成日remote
聽日靠大家被罷了

連鎖眼鏡舖Part time仔
我就冇影響既 工就照番 但日日拉閘早收 Part time cut左一大半 Full time唔再請人 (連好搶手既視光師都係)

同手足情況一樣 老闆唔反對但都唔支持

但有客話慳錢唔做

餐廳。時靜時旺。老細話無乜點輸。正常。

無乜影響。

老細對罷工無乜出聲。叫我地做覺得自己岩嘅野就得

話以後個社會係我地嘅。雖則佢自己係中立。但從來無聽佢係公開場合屌任何一方。 （私底下唔知）

太子區

宣布左聽日番到就番。番唔到通知聲就得。佢會睇情況開定唔開。我地開12點。佢會十點前通知開唔開。唔開就當休息而且唔扣假。如果開。番唔到同事當放假。

我覺得算係咁

我離地外資 腦細好難話完全支持
員工又大多數外國人
不過有remote policy算好
聽日黎明搞得成嘅話就真罷

差兩成

已經好有良心 邊間啊Ching 太子食茶餐廳好少選擇

我個到仲有屌
一邊話暴動一邊又要黎

其實都預咗要長期抗爭，我返工期間盡量都會去發夢，其實罷幾日工無想像中咁難架咋

搵緊工啦我

做媒體加event，有d project擱置左，又試過event突發取消咗。d深藍高層日日屌 對我無影響

藥物有基礎需求，所以生意點都唔會變零。

做政府反而重忙咗好多

你咁樣好易自爆

教育界 學生寫文 係咪都寫發夢囉 我又唔會篤灰 唔驚喇

醫療
大陸西唔敢落黎打hpv

診所業
7.8月好得閒
而家忙撚到仆街

之前做國企
6月尾開始成間公司d藍絲口面出撚晒黎
頂唔順辭職
之後轉左間鬼佬細公司
而家個個月都要返兩三日深圳，過關次次都真心驚
生意就冇影響，做歐洲market

唔係主力賣藥個d唔該最少執返7成
藥房多到好似當香港人東亞病夫咁

我成日同人講，若果參加過二次大戰嘅日本兵未死，佢地一定會話天皇無呃佢地，中國人真係東亞病夫，通街都係藥房

深紅銀行 無影響

之前做酒店，啲客瘋狂打黎cancel房
日日係個loungue度行行企企

唔驚 夠膽就懲罰到我仆街

聽日與香港人同行
一齊罷佢老母！

間公司肯請被捕人士先好叫深黃
純粹表態支持就普通黃店而已

加左人工

少咗黎/ 少左黎

完全無影響。。。金融業

零影響 多野做到仆街

記者

營業額少左一半

物管撚

學生哥表示有一間返開嘅炒散，負責event啲嘢食嘢飲，以前平均1個星期1-2單，依家1個月返得兩次左右，不過近排開始接啲藍絲同政府生意，多返少少

工程撚+1 好撚旺無影響

冇 公營機構

0

返NGO
除咗捐款小咗
根本冇影響

自己就做公用股公司，炒左幾個manager十幾個員工
另外空姐被停薪留職

飲食
有黨鐵就有生意

識人開餐廳
一個月執三間

差不多两個月冇工反 有冇人請人

工程𨶙 , 冇影響喎

做廣告
電視廣告一定少左
轉去digital

都係咁忙

工作地點 沿山近海
出面打到飛起 都唔會入到去
完全係罷工都唔會有影響

媒體 成個部門 炒左
利申 非大台

無影響個場一樣咁旺

trade war開頭個影響仲大
曱甴近平

黨鐵?

春袋返診所 無影響

邊間屯門撚想懲罰

廣告 對我：0影響
對公司：少左Campaign少左生意

酒店
展覽期/星期五六日忙到仆街
上個月tips去返年頭個金額

罷左幾個月 冇心情返工

美容業
忙撚到仆街 點解美容業唔死啊

特別high tech野唔多
不過普通it野就有

Cs 比人炒撚左

香港春袋 空運出口

多左野做 但唔緊要 支持手足

懲罰曬成個屯門區黃店啦手足
終有一日懲罰到我嘅

建立黃色經濟圈

撚有咩

多左d藍絲投訴

冇影響，做消防

藍絲的士9會唔會唔小心撞到object啊木木太
香港人籌返一百幾十萬都好易

你d中文要惡補下

零售業 食咗幾個月老底 但點都唔割
好彩既係公司冇炒過一個人
仲會改下target等某啲鋪頭員工無咁痛苦
同埋好慶幸公司寫字樓同事都係黃多

冇影響，會照出double pay,加人工

忙左少少咁啦，冇咩影響

長遠d 睇對成個行業好，
少左d 垃圾股9 借錢吹大個波，
少左垃圾爆煲

黨咩黨，誠哥旗下
聽朋友講黨鐵新請左好多人，人工照加

如果工會組織到罷工就一日都好好
因為下次可以搞大d
最緊要搞得起d工會

+1 暫時未有，冇乜影響

零售真係無哂生意

咁絕對係既 自從貴子單野之後 啲創仔 4/5線主版都冇行會借啦 就算真係擺貨過黎借到錢 批果個都一定係有居心

早幾年如果d 行無股爆，分b 仔 分到傻。
不過個個玩俄羅斯練膽大法咁，
一爆就成間無b 仔，又要炒人

返物流業
本身正常要做到6、7點先收工
家陣3-4點就出晒貨收工，人工照袋

基本上得兩種情況
一係爆左
另一種唔係冇事 係未爆

工程撚無影響

暫時仲叫有工返
聽日再唔返唔知仲有冇得做

番外媒 都報幾多香港新聞 感覺生意好左

加人工幾成

app 完全食西北風

清實係行家

小左OT正撚到

設計業

唔記得講
我之後去左一間大型美容院做
係某一個明星開，生意到而家都好到PK
Booking都日日勁full，因為佢專做大陸人生意
有70%大陸人都係特登搭飛機/高鐵即日來回咁做療程
最近重開始請小紅書既所謂KOL黎免費做treatment，順便幫公司賣廣告
同埋岩岩出左新優惠，如果介紹一個fd黎做treatment，公司係會送$500比介紹人，但呢個優惠係only for 大陸人
香港客真係公司都唔得閒招呼你

做維修，要返可以返足31日，但成日去行街，開好少，有工唔去做， 暫時冇乜影響，做呢行都好講門口， 有啲人已經冇嘢做， 有啲人就做到仆街。

係咪賣玻璃

其實無

今年年頭開始差 差到我以為間公司堂堂一間Mnc要執 一半同事凍左薪
但佢賺果時都唔撚入我袋
而家走撚左 希望間公司早日壽終正寢

機場做
輕鬆左極多

你立法會議員

教育行業，完全冇影響
只係有時中學既課後班，校長驚死，臨時cancel 一次半次

工程

自身：工種問題，無影響，去到邊都會有人請

公司：開始接唔到政府job

management grade 既減人工or 補錢走

馬會PT 早左關門同一時唔開
但仲好無藉口唔走出黎

Fresh grad 搵左2個月工 得一間in我 但冇下文 利申tourism and hotel

仲成日聽埋佢地既藍絲言論 轉個頭又問你有冇香港人抗爭日程表 今日邊到有遊行 btw加油 我都一個月冇單簽 不過多左時間出黎

最撚難聽個句係啲caption打 我關心香港更關心你地嘅健康 cls

屌 好想嘔啊 仲話香港很安全 得幾隻曱甴咋嘛
你都幾勁4個月冇單都死唔去

屌 比上面捽鳩我都

我估得零售同大集團有影響

做雞 少咗7成客

你每月捐啲錢養星火養其他組織補返，過到良心就得
唔割

公營機構
零影響

已經無返工3個月

喱啲仆街公司等天收

餐廳pt
前一兩個月成日提早收鋪 booking少 有蝕
七月以前日日full booking
呢個月開始好返少少 但都係冇乜點賺
股東有黃有藍 仲有個係狗
有陣時都想爆佢哋大鑊
但又唔想搞到黃個啲股東同同事

推
李嘉誠專業進修學院 OU LiPace 同學求保護

對你呢行有影響咩？

工都無撚埋

裝修/維修

少左街客 見經濟差少左人整野 除非真係迫切要維修既

我黃絲黎，撞狗就唔敢，只係義載過手足們

化妝師
無影響

但係同某啲弱智藍屍同行反咗面

因為女仔點都要化妝需要

Sales pt仔
生意差咗好多，之前有個月都係咁cut更，不過公司又降target，俾我地賺多啲 incentives，8月5同聽日都問定我地會唔會罷工，講罷工就直接俾我地罷，平時發夢嗰啲都勁快就俾我地收工，跟住大家就衝落去一齊發夢

真
同埋halloween嗰排對比上年反而接咗更加多job

大brand定本地

外資公司，旗下有好多brand

4個英文字？

梗喺啦 238+18送fup 都仲話吖
全行最貴就係你個台

我失業了

其中一個brand係

辛苦哂

咁唔係我講嗰間了

比2018年好 零售 竟然公司出EMAIL果陣 我都唔係太信

我嗰間如果講本身得兩粒